「原子彈要人推」721糾纏區

屌你老母張建宗
糾纏到你拉撚晒班仆街

推

1021見喇

唔好糾纏暴動啦

釋放所有義士

何妖仲係無穿無爛無調查

推到何妖打把

日日打比佢問721查成點

721有充分證據證明警察失職先啦

1. 999 接報後無安排人手、cut線甚至offline

2. 兩名警員配合白衫暴徒行動，巡邏至恐襲現場自動轉身離開。

3. 警隊遲到39分鐘到場前白衫暴徒自行退場，警隊剛離場後白衫暴徒再度進場，雙方異常合拍，彷如合舞。

4.有大量被認出的721暴徒至今仍未被起訴，e.g. 恐怖分子陳志祥。

仲有好多，打唔哂

日日提
秒秒提
見到人打招呼都提

831新屋嶺

正苦新風向
分化唔到和勇就叫人忘記
不過好似仲難